<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/"
	>

<channel>
	<title>Люди onliner.by</title>
	<link>http://people.onliner.by/</link>
	<description>Люди onliner.by</description>
	<pubDate>Thu, 21 May 2015 08:00:07 +0300</pubDate>

	<generator>Onliner</generator>
	<language>ru</language>

	<image>
		<url>https://content.onliner.by/pic/logo.png</url>
		<width>181</width>
		<height>53</height>
		<title>Люди onliner.by</title>
		<link>http://people.onliner.by/</link>
	</image>

	<item>
		<title><![CDATA[Культуролог Антон Астапович: глобальный комплекс белорусской архитектуры — новый хлев лучше, чем старый]]></title>
		<link>http://people.onliner.by/2015/05/21/mnenie-214</link>
		<comments>http://people.onliner.by/2015/05/21/mnenie-214#comments</comments>
		<pubDate>Thu, 21 May 2015 08:00:07 +0300</pubDate>
		<dc:creator>Onliner</dc:creator>
        <category><![CDATA[Мнения]]></category>
        
		<guid isPermaLink="false">http://people.onliner.by/2015/05/21/mnenie-214</guid>
		<description><![CDATA[<p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/21/mnenie-214"><img src="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/133bddfb5f45f26386fd39890b60d44f_1432188239.jpg" alt="" /></a></p><p>Современная белорусская архитектура напрягает очень маленький процент жителей страны. В него входят люди, которые имеют определенный эстетический вкус и немного разбираются в архитектурных тенденциях. Бо́льшая же часть населения воспринимает серые и унылые типовые «панельки» совершенно нормально. Первое время их немного смущал жилой комплекс «У Троицкого», но с течением времени, как говорится, глаз замылился, и эта «архитектурная доминанта» воспринимается уже вполне уместной.</p><p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/21/mnenie-214">Читать далее…</a></p>]]></description>

		<media:thumbnail url="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/133bddfb5f45f26386fd39890b60d44f_1432188239.jpg" />
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Защитница животных Анна Храпуненко: на четверть миллиона минчан 16 площадок выгула животных — это катастрофа]]></title>
		<link>http://people.onliner.by/2015/05/20/mnenie-213</link>
		<comments>http://people.onliner.by/2015/05/20/mnenie-213#comments</comments>
		<pubDate>Wed, 20 May 2015 08:00:48 +0300</pubDate>
		<dc:creator>Onliner</dc:creator>
        <category><![CDATA[Мнения]]></category>
        
		<guid isPermaLink="false">http://people.onliner.by/2015/05/20/mnenie-213</guid>
		<description><![CDATA[<p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/20/mnenie-213"><img src="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/99e2627b1ffb46c318be80d3a7375df7.jpg" alt="" /></a></p><p>Когда меня спрашивают, насколько Минск дружелюбен к собакам, я показываю результаты небольшого исследования, которое провела два года назад. Я сопоставила статистику по Заводскому району столицы и получила следующие данные. В районе живет 237 тыс. человек, и на них приходится 16 площадок для выгула животных, то есть на одну площадку получается чуть менее 15 тыс. человек. Если предположить, что лишь у каждого 100-го горожанина есть собака, то выходит, что на каждую площадку вечером будет претендовать порядка 148 хозяев со своими питомцами. С учетом размеров специализированных мест для выгула предполагаю, что собакам придется распределиться по ним в 3—4 слоя. За прошедшие два года ситуация вряд ли изменилась.</p><p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/20/mnenie-213">Читать далее…</a></p>]]></description>

		<media:thumbnail url="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/99e2627b1ffb46c318be80d3a7375df7.jpg" />
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Блогер Дарья Егорченко: «Почему я навсегда уехала из Беларуси»]]></title>
		<link>http://people.onliner.by/2015/05/19/mnenie-212</link>
		<comments>http://people.onliner.by/2015/05/19/mnenie-212#comments</comments>
		<pubDate>Tue, 19 May 2015 08:00:16 +0300</pubDate>
		<dc:creator>Onliner</dc:creator>
        <category><![CDATA[Мнения]]></category>
        
		<guid isPermaLink="false">http://people.onliner.by/2015/05/19/mnenie-212</guid>
		<description><![CDATA[<p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/19/mnenie-212"><img src="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/28b149dbe444e44ec3ee5c6c87e8fb40.jpg" alt="" /></a></p><p>В этом году я получила свой пятый паспорт. Нет, я не скрываюсь от Интерпола. Я просто сменила очередную страну проживания, и теперь к моему первому гражданству добавилось еще одно — израильское. Откуда же тогда пять паспортов? Все просто: первые два — российские (внутренний и загран), один — белорусский (вид на жительство, но с учетом Союзного государства России и Беларуси действует почти как белорусское гражданство), еще два — израильские (внутренний и загран). При этом на Беларусь пришлись десять лет становления меня как личности и специалиста, потому что в Минске я получила первое высшее образование, стала обладательницей своей первой квартиры и впервые стояла у руля популярного печатного издания. И это не считая множества знакомых, друзей и многочисленных белорусских родственников. В общем, к Минску я по-настоящему прикипела всей душой и до сих пор люблю этот город за его особую неспешную и очень дружественную атмосферу.</p><p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/19/mnenie-212">Читать далее…</a></p>]]></description>

		<media:thumbnail url="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/28b149dbe444e44ec3ee5c6c87e8fb40.jpg" />
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Солист группы «Чайф» Владимир Шахрин: штрафовать «тунеядцев» — абсолютно глупая затея]]></title>
		<link>http://people.onliner.by/2015/05/18/mnenie-211</link>
		<comments>http://people.onliner.by/2015/05/18/mnenie-211#comments</comments>
		<pubDate>Mon, 18 May 2015 08:00:30 +0300</pubDate>
		<dc:creator>Onliner</dc:creator>
        <category><![CDATA[Мнения]]></category>
        
		<guid isPermaLink="false">http://people.onliner.by/2015/05/18/mnenie-211</guid>
		<description><![CDATA[<p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/18/mnenie-211"><img src="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/02141ed2d664443da43db44c7f85d1fd.jpg" alt="" /></a></p><p>Наша музыка отличается от западной, что в России, что в Беларуси — всё через край. Каждая песня — или безудержное разгильдяйство, или отчаянная печаль. Поэтому очень многие молодые группы, которые пытаются играть современный отстраненный британский рок, выглядят немного искусственно. Посмотрите, как играют Oasis — у них по лицу и не прочитаешь, страдают они или радуются, британцы это умеют, а у нас что-то не получается.</p><p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/18/mnenie-211">Читать далее…</a></p>]]></description>

		<media:thumbnail url="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/02141ed2d664443da43db44c7f85d1fd.jpg" />
	</item>
	<item>
		<title><![CDATA[Журналист Onliner.by Александр Чернухо: Беларусь — страна шансона, и в этом нет ничего плохого]]></title>
		<link>http://people.onliner.by/2015/05/15/mnenie-210</link>
		<comments>http://people.onliner.by/2015/05/15/mnenie-210#comments</comments>
		<pubDate>Fri, 15 May 2015 08:46:52 +0300</pubDate>
		<dc:creator>Onliner</dc:creator>
        <category><![CDATA[Мнения]]></category>
        
		<guid isPermaLink="false">http://people.onliner.by/2015/05/15/mnenie-210</guid>
		<description><![CDATA[<p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/15/mnenie-210"><img src="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/eef5985b609c7dd8cb9c4deb8cc96d63.jpg" alt="" /></a></p><p>Я сижу на кухне и слушаю, как из хриплого динамика старенького радиоприемника осипший мужчина повествует о нелегкой судьбе братишки-уркагана. Этот голос накрепко въедается в мозг и остается там назойливым припевом, который я против своей воли адским рефреном транслирую остаток дня. Мама, кажется, не замечает песню, для нее это просто фон. Чтобы веселее было заниматься домашними хлопотами. Я бываю у родителей раз в месяц, а приемник вещает каждый день. Беларусь — страна шансона, и спорить с этим бесполезно. А главное — в этом нет ничего плохого.</p><p><a href="http://people.onliner.by/2015/05/15/mnenie-210">Читать далее…</a></p>]]></description>

		<media:thumbnail url="https://content.onliner.by/news/2015/05/thumbnail/eef5985b609c7dd8cb9c4deb8cc96d63.jpg" />
	</item>
	
</channel>
</rss>
